救人呀！！唔知邊到

有兩個女

救人呀

推

救人

唔知邊到黎，推

工業區？

唔知邊度 推推推推

樓主有冇多d資料

喺邊呀？

睇唔清

我唔知呀 救人呀 我分唔到邊到呀

推，救人！

i Tech Tower 荃灣

tech tower

pish

Matched

tui

應該南豐紗廠

荃灣白田壩街28號. i-tech-tower

幫推

Push

Push, 有冇人係附近?

唔識路！

有兩個小朋友嫁 唔好放棄呀

唔好呀
我哋10月1號仲要出嚟博命嫁

長豐工業大廈 頂位

寸人呀

荃灣手足去呀！！！！！

有無手足係 附近呀

去呀

救人！！！

救人
今日睇到3單搵人喇
比個機會我地煲底相見好嗎？

推左先

荃灣呀

荃灣手足

0

救命 救人啊

荃灣 白田壩街 長豐工業大廈 頂位

救人啊

push

救人呀！

救人啊 救人

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

TUI

推呀

唔好有無人係付近

Tui

HELP

推 快救人

救人啊 救人 快

有冇人係附近???救人呀！

有無手足喺附近？

在荃灣，即去！

去緊

有冇人喺個度

坐緊的士去緊

救人呀！推

快救

荃灣手足救人！

推到荃灣手足見到

班PoPo喪盡天良都未死，你忍得手快過佢咩

有冇荃灣手足

葵芳去緊

推依個

咩環境？

咩環境 有冇手足 救人

唔好跳啦 乖啦

葵芳去ing

有冇手足到左現場?

咪撚跳呀

救人呀！有冇手足到現場?

推爆依個

我就快到
坐緊的士

我去緊 有無手足到現場

有冇現場巴打報到咩環境？

唔好啊

救左未？
附近有無手足

救人呀 推

救人呀！有冇手足呀！

唔好沉

我到左

付近手足幫幫手

推推推推！

到樓下

i Tech Tower
荃灣 白田壩街28號

叫佢上黎睇下post先喇 今晚六合彩2千幾萬呀 買左先再算

圖中黃色字大廈

救人 推

Call左消防咪？

消防到咗

我朋友到咗

幫幫手揀私樓
個樓價要幫手搞搞佢

希望無事

唔好跳呀

消防到 未有事發生

有冇人update下？

消防到咗上緊去

做人要有良知！

我屌你老母阿

Block 就ok 唔好回佢

屌你老母臭化閪

消防上咗去。未有事發生

求下你唔好

推救人要緊

光復香港需要你！唔好跳呀

希望你仆街死

依家點

有冇師兄update?係唔係救番?

消防應該搵緊 未有消息

你老帽含撚啦你

推啊

仲係上面？

天台冇

今晚六合彩2千幾萬呀 買左先再諗喇跳唔跳

要死都等林鄭死先啦 !

N架消防 有狗到
未有事

落黎先，兄弟

再講多次 想離開唔係問題 但至少攬埋D奶共議員高官黑警一齊走

最近咁多舊ac出嚟吠
係咪畀人盜呢
呢啲鬼ac絕對要bam

5毛發現 意圖分化港人 破壞反送中運動 有如在Twitter及youtube上的假channels 請bam

我係佢朋友呀

天都黑曬喇喎

依家啲

消防上咗幾棟樓搵緊

搵唔搵到人？

揾ing

sorry 我無quote到句嘢
唔係講你

up

推爆救人post

推爆佢

推推推推

Pish

有冇師兄有update

救人呀！！

落返黎一齊行

消防搵緊 未有事發生

上咗唔同大廈天台搵緊，未有事發生

唔好跳你仲有兩個囡

咩情況

push
人命呀

push 救人

我都想推啊

push救人

在樓下，有消防和救護。天台冇人

四圍望緊天台中

佢fb 有冇update

有冇佢嘅朋友聯絡到佢

唔好呀

SOS!

仲有冇師兄係現場?

有

現場未見事主 上天台掃咗一次都冇
有社工到埸

荃灣西白田壩街

頭先上過去睇過
18樓, 17樓果個方向都上左鎖
16樓有個單位係未熄燈, 入面係有個阿姐OT緊, 唔知係咪就係事主了

Safe?

阿姐大概幾多歲

消防上左附近天台掃過哂, 暫時冇發現
好似有巴打都上左去掃梗

樓主有冇佢update

18樓可以出倒露台, 果個單位側門外面冇鎖, 但開唔倒, 唔知係咪封左
但消防憑經驗講可能係16樓
而16樓角落果個單位係燈, 入面有人似OT緊

廿幾歲

有d遠, 似上左年紀, 我估40左右

我返左去做社畜了, 大家努力
可以問問16樓果個姐姐先
如果佢真係當時人都叫好事丫

消防話有機會係單位入面影出黎

撞

宜家點啊

無事發生

Likely消防收隊

成個鐘喇喎

樓主呢？

繼續無事發生
我走先

樓主仲contact到朋友？

contact 唔到

有冇手足去過16樓果間關心下伯唔會就係入面既人呀

企跳女仔幾歲 一個定兩個 形容下 因為話揾到個近40既女人 俾多少少資料

推 有冇消息！

27-29歲 矮小身材

外貌係點 即係幾高 有冇眼鏡 肥瘦 消防揾都易啲

樓主係邊

有冇眼睛 肥瘦？我同消防講聲